開學第三日 個個都三五成群 埋唔到堆

食飯 天地堂 都係自己一個人
好想喊

正 唔洗就人食飯

咸拉 咸出黎會舒服啲咖

甜都舒服

你用個波散鳩佢地囉

其實如果無gp 都唔想識人
毒撚一個更開心

有gp都自己一人 我仲想喊

總要有D人埋唔到堆既

有無諗過點解一定要識人先？

一個人仲好，只係要分組嗰陣頭痕啲

搵啲單丁既埋手
個人就認為無必要特登去識人 一個人仲快樂

主動d

點解一定要埋堆呢？係疊馬定係英雄主義？

分組無人要
最後單丁一個 比人問有無人同我一組

好多00後 唔知點同佢地溝通

一個人其實幾好 但我校園生活好孤單

想識下朋友仔，識到一，兩個交到心
已經好夠